[黃店告急][多圖]日本都食唔到嘅北海道8.0牛乳軟雪糕

話說中秋節正日就同老婆同外父外母去深水埗造節由於我同老婆早咗到，就入咗西九龍中心行，竟然因為咁俾我哋搵到一間連係日本都未必搵得到呢個水準嘅雪糕店

我地嗌咗北海道8.0牛乳軟雪糕未食都以為係普通軟雪糕，直到食第一啖
不撚得了，成個口都係濃濃嘅精味牛乳味，又超級creamy

唔鍾意食甜嘢嘅我終於都解放，我係咁隊係咁隊，到食完都係講同一句：「真係好撚好食，搞唔掂」

張圖係老婆食咗一啖我拎返嚟影既相

呢個係佢哋個menu，唔係最新，想要最新，緊係去自己睇最穩陣啦

華 (深水埗)
深水埗欽州街37號西九龍中心6樓628A號舖
Instagram:

佢哋真係好需要大家支持，由於業主堅決唔肯減租，而家只係頂硬上政府嘅抗疫基金佢地又完全拎唔到，因為佢哋只係有冰凍甜點製造廠牌照，再咁落去，真係會執㗎

西九龍啲10蚊3球又咁撚多人食，啲咁高汁嘅反而拍曬烏蠅

Pish

唔減租咪轉場囉

老老實實, SSP 個場你救得幾多次? 黎近仲要秋冬

想食

正呀喂

8.0+黑朱好吸引咁

快啲去幫襯

轉場啦 大把吉鋪短租
同埋西九本身target就係窮人

好貴窮撚食唔起

ya. 等我食黃店雪糕支持抗爭先
話唔定間鋪頭仲助養緊手足
又有雪糕食 又可以幫到手足 一舉兩得

無錢點轉場呀 快啲去幫襯啦

(Show blocked User - 下年再黎過嗎)

我地嗌咗北海道8.0牛乳軟雪糕未食都以為係普通軟雪糕，直到食第一啖
不撚得了，成個口都係濃濃嘅精味牛乳味，又超級creamy

精

呀豬呀狗都係黃店
做唔撚得住就黃

留名

係啦叻啦 要做得住出聲先可以係黃啦 巴閉啦

個價我接受
但係樓下車仔檔d雪糕球15蚊已經食到你嘔
好大競爭

Ching Sick ball

笑撚死 我就係睇左你呢個post呢加行緊去支持黃店 支持手足
你get錯以為我串緊你？

係咪royal級

邊個咁快手負皮

所以都想佢搵夠就搬鋪去返啲旺區 起碼多返人肯用呢個價錢食先呀真係好好食 唔想佢執

繼續痾屎啦，痾屎呢場抗爭就會贏嫁啦

下次去食下先 THX

don don donki

以西九個場定位
份menu全部半價就差唔多

係呀黑朱古力係平民版Godiva, 睇openrice有人話仲好食過Godiva 不過我哋嗰日驚飽得滯冇食到
一講又想食喇

真係唔同層次㗎Ching 你食一次就知

marked

真嘢唔好拎出嚟講 啲人會嬲鳩㗎

真 所以都想佢快啲搵夠搬走

食過包你一直諗住個牛乳雪糕味

支持

推

佢個8.0牛奶雪糕係我認為全香港最好食的
利申 最憎d鋪頭聲稱牛奶雪糕但食落成陣牛奶糖味

食過堅好食
去完food court食黃店可以落去6樓食雪糕

真！嗰陣濃濃嘅牛乳味冇得輸！
一試難忘
喺日本好多聲稱牛乳都冇呢間咁濃味

Agger
樓上food court 30左右已經食到一餐飯

呢間真係好食

食過幾次 但真係唔算平
係好味 每次食都有啲肉赤

Ching sick ball
鍾意食8.0牛乳定黑朱古力

西九

每次去西九必食
真心高質

真係幾好食

呢間都開咗好多次post
唔轉場根本死路一條

呢間告急

同Godiva Haagendazs比 已經係好平㗎喇
有牌子嗰啲4,50蚊起跳

會消費呢個價錢嘅人點會行西九..

push 想試

Ching鍾意食咩味

會消費呢個價錢行街買小食嘅人點會行西九..

幫手推

$10 3球係咪手作乜乜

8.0

係咪好似cremia咁既味

不過好貴，如果平番 d 會好好多

next time try try sin

食過係幾好食 雖然相比西九嘅物價係高少少

Push
呢間好好食

其實講緊大size都係$26
而家去出面食個糖水都$30幾以上

好好食，食過幾次，黃到金

日本都食唔到？駛唔駛吹到噉

食過 好食

你去試下就知啦Ching 好評如潮

打手咪打手 第一段又講到唔識咁

都真
但如果放落旺角 尖沙咀呢啲地方
又會覺得好抵食 心態問題

食撚完咪做打手囉碌柒

屌你老母又上來宣傳

咁你真係要係日本搵嚟睇下 可能我少去日本

食完講下唔撚得㗎？你共產黨嚟㗎？唔啱睇咪躝返出去 on9

呢間好好食

係咪轉左個間
我食過個牛奶味雪糕, 唔夠牛奶味囉, 似原味多D.
之後就食返個D 10蚊幾球算

原來改良左咁我再試過

😃

有好多細車仔檔 food court又有
但嗰啲係用雀巢雪糕

食過一次返唔到轉頭
青下次可以試埋伯爵茶 都幾特別 期間限定

Royal級?

係唔撚得呀，個個都上來宣傳屌你老母當呢度宣傳易呀。

係呀！6樓嗰間
上面啲巴絲都話好重牛乳味
有冇試埋個黑朱古力都好正！

咁食雪糕又唔係講飽肚，食幾次平嘢不如食一次好嘢

你係連尼住呀？唔撚得？返5p啦

貴撚到痴線

食過黑朱古力味都好撚正 性價比高過Godiva

老婆都話想試 但我麻麻地茶味
就食返8.0算

推

利申食過，真係好香奶味

true
好難鬥用呢個價錢係深水埗

就report 你條仆街先

真 都係同甜品同道理
點解個個都覺$26大size貴
Godiva咪仲貴

呢間好味！

快啲啦 共產黨員 屌兩句就report

收皮啦
死雞撐飯蓋

見到你呢類弱智就真係笑撚死

日日住撚住個腦on99咁

黑朱古力真係好濃好好食
呢個價錢完全唔貴
不過記得買大size
貴少少大杯好多

的確幾好食

講完精味我唔想食

呢間有食開
係重奶味
不過好水下

食左成年都係咁

Push

細size$24 大size$26
識揀一定揀大size
絲打鍾意黑朱多過8.0呀？
我老婆都鍾意黑朱
睇嚟女仔都好似係鍾意黑朱多啲

次次經過都比較少人
係唔係西九比較多中小學生行？
佢地通常食8/F, 可能冇乜零用錢

下次試下精牛乳先

黑朱好正好濃味

我一直都覺得間嘢係開錯位 認真諗下轉場仲好

轉去荃灣旺角太子都有得博
西九龍真係鬥平鬥賤先做到

啱

快啲去啦 一試返唔到轉到

繼續冷嘲熱諷啦 冷嘲熱諷就當抗爭 對唔對得住手足

係㗎 我諗個老闆afford唔到旺角太子啲租掛
自私諗 如果搬去旺角仲方便 可以成日食

點解日本食唔到

問題係呢個場太中學雞...

老婆相呢？

屌你老母賣廣告都賣得好睇啲呀

旺角太貴可轉荃灣
深水埗窮人區點做中高檔生意

有機會試下

其實一直都係話 將黃色經濟圈變做生活一部份
變成生活習慣
冇人講過食黃店當抗爭
唔明點解每次啲毛都衝出嚟7

我都話食撚完嚟做打手睇字啦好唔好呀 求下你啦你老母生對眼俾你就用下 唔好浪費咗 唔用可以捐咗佢

推啊屌

秋冬先係食雪糕嘅季節

想試 但樓主好撚寸
我都係買movenpick算

價錢囉 你手上杯雪糕都$24 西九龍果個$10都3球仲要唔同味 邊個抵食啲識揀啦

去得深水埗行街都唔會係咩大富大貴既人 仲要好多學生哥
無得同3球$10鬥 地理位置問題

haagen dazs夠好食啦 但問題貴呀ma $8軟雪糕就得 其他味雪糕你唔係出去玩點會走去買

黃圈黃圈
幾十蚊食垃圾就話係抗爭
笑撚死人 連登仔蠢撚過西 商家佬就賺撚到笑

食過兩次覺得好垃圾

深水埗本身唔多富貴既人 攞$10 3球學生價去比 真心咩

好彩樓主唔係出面講

絲打識嘢我老婆都係咁講

加黃店兩隻字
賣幾貴都值啦
屌你 五毛過主啦 咪阻人做生意

邊個話食嘢係抗爭呀？我有邊粒字講食嘢當抗爭
係咪講下食雪糕 希望大家多啲去幫襯都唔俾呀依加咁你快啲返去啲抗爭post到努力啲推 你推個啲post都可以當自己抗爭㗎俾心機

黃真係大鳩曬 你咪blk左我囉 連衛兵 我自己食黃店都睇食物質素同性價比啦 似你盲撐咩

其實搬去d多文青coffee shop嘅位置
好味嘅話60蚊一個都有人同你買

深水埗真係搞唔掂

咁又盲撐 咁你食開邊間黃店咁撚巴屎閉呀 唔撚比人食完上嚟開心share

住深水埗 以前成日上food court食10蚊4個迷你球
而家要食雪糕都係食呢間

幾時唔俾你share啊 我有權唔俾你講咩 我都係講我睇法啫

推呀

唔係唔想幫襯黃店 但我作為窮學生 $24夠我食個lunch

我係巴sor

咪比啲傻西偽黃店廣告昆啦

真係正 我不嬲唔食甜嘢都忍唔住係咁食

呢個就係我想講既野 我都做過學生點會唔知 仲要係深水埗

太子旺角佐敦已經差好遠

佢個抹茶同古古力味都好食架

push

窮人真係貪抵食夾大件

冇試過抹茶 好似係抹茶粉+牛乳雪糕？

食雪糕都要大件夾抵食

食過
真係唔錯

樓主最後一段...10蚊3球雪糕係人情味價，同埋要考慮到唔係人人都食得起咁貴既雪糕，我知樓主既好意，但我真係唔會去買。

好L好食，快d試

係啊
所以入面個雪糕應該都係個個北海道牛乳雪糕？（我估

不過我會幫你spread出去既

你係咪睇錯user

自從要帶口罩之後就唔會係街買雪糕食了

原來仲有伯爵茶

而家$24杯雪糕其實好正常
如果我仲係學生或者會揀$10三球個啲既

如果佢係真。抹茶雪糕我就會試
我見係抹茶粉所以冇試過
雖然我見openrice啲人都話好食

我都係prefer真點抹茶雪糕多啲
所以食左一次之後就食黑朱古力多

佢要食撚到飽為止呀 咁緊係10蚊3球抵食啦屌

我老婆都係 永遠到嘢食嚟嗰刻先除口罩
但買完雪糕佢就即刻脫掉

感覺食8.0同黑朱古力抵啲
勁濃味

依家唔方便掃街食少左好多雪糕小食飲品個啲唯有少人個左企去角落頭食

真係冇錢食
一個月食一次就得...

伯爵茶

甜品唔洗日日食嘅 最緊要有享受到
唔係我老婆我直頭唔會食

行街食嘢囉，大條道理除口罩
口罩裝飾之嘛

咁有冇瘦到掃少咗街應該食少咗

有冇真係咁好食 我對茶味冇乜好感

我都係，想支持但食唔起

食少左零食之後反而正餐食得豐富左
哭𠹌左冇瘦到

點知佢黃？

你可以去佢個ig睇下嘅 又或者你去開個頭望下囉 自己fact check下最好

埗兵有送呢間
深水埗手足可以叫多啲外送
支持下

呢間鋪開錯位
唔好續租，認輸轉場啦

我老婆直情零食不離手
喺屋企唔係抱住薯片就係朱古力或者雪糕
一日隊成包大薯片

吓？有做外賣？完全唔知
如果有出家庭裝就好 唔使下下去西九龍

食過味道的確唔錯
正因為其他鋪太平佢好難做

呢間黃左好耐，唔係做唔撚住先係黃囉

721 831 101 1111

佢有雪糕係雪硬咗for你帶返屋企食

係咩 冇見到menu有
係咪要問佢？下次去買啲返屋企

想食，但係住得好遠，幫你推吓post啦

佢嘅千層雪糕好快賣哂

深水埗街坊搞既黃店外賣平台

正

點黃法 底褲黃？

好冇食？未食過
次次唔係8.0就係黑朱古力

呢間堅正
牛乳味超濃！！

以前尖沙咀碼頭有間都有北海道8.0, 賣35蚊
佢呢度就26蚊大杯, 係平唔少
但果間野係TST碼頭做都執撚左，仲要係好多支那人遊客既年代......
難搞
BTW我係想試呢間的, 去開會上去試

講起平雪糕
旺角donutsbaba勁好食
佢個繽紛樂味

好好食
因為每次返貨都好少，轉頭又賣哂

我都覺好食過Godiva
前幾年食過一次 （一大間鋪嗰啲 只記得食朱古力）
覺得係貴版雀巢

但呢間嘅黑朱古力雪糕
真係食到黑朱古力
苦苦地唔會甜
平時食開黑朱古力嘅人一定要食吓
好撚好食

之前見佢有喺Facebook 講過吓

jengqgggg lm

喺邊㗎? 下次去試下係咪都係$20幾蚊？

食過一次，好好食

支持，會去食

咁係咩味㗎又係8.0?
下次去試下先

食過幾次呢間堅好食
仲要間唔中會有日版v字頭果隻雪糕賣
(之前d人9衝去惠康買果隻)

懷疑樓主係藍屍黎 幫間鋪倒米

真!黑朱古力都好正
俾你一講又想去食
不過西九龍始能唔係成日去

西九龍呢個場賣廿幾蚊軟雪糕真係難攪d

雲尼拿雪糕疊朱古力脆皮，以前好興

8.0都唔算貴喇
好想食

喺銀城，最平$10/2球

係你唔撚識搵 日本牧場啲雪糕會差過哩到？
含撚鳩up屌你老母

我會揀Godiva 試都廢撚事

真，做高質貨唔應該喺呢個場，賣得貴冇人買，賣得平又蝕，不過見係黃店都如果幫得就幫啦

改日文名做乜鳩 最憎啲扮日本野

唔覺有間咁既野，下次試下先

真係未食過 啱啱GOOGLE見百佳惠康都有得賣
又買嚟試下先

我以前住深水埗，唔食凍野都成日去支持，而家搬走咗，又要番夜校都少咗幫襯

而家佢出緊伯爵茶味，求下大家幫下忙，好食嘅黃店真係要出力支持

利申我上星期先去完食月餅嚟

見到呢句即刻唔想食

咁平!
下次去旺角試下
BTW旺角女人街入面有間撈烏冬都好好食
好似係黃 未FC

西九呢個價都on9

攬炒師全面進場

真! 食完做打手係因為真係正
我一直都覺得黃店都應該要有水準同應有嘅服務態度先值得大家支持

呢間真心好食，牛奶味好濃。推

究竟點解佢寫緊黃店食評嗰陣
會冇啦啦話有精味

難食

呢間真心好食

師兄都啱
所以大家負擔到，又去開附近真係可以一試
食過都覺得有驚喜，同個場其他個啲冇得比

唔怕漏可以配埋金莎味
另外tiramisu味都好正

屌你都廢撚事你咪去日本食囉多鳩餘

同埋你食撚過未呀 未就收皮先啦
膠刀廢事脾

你又話日本食唔到
但又話北海道牛奶雪糕
自相矛盾喎

食過幾好食
但深水埗真係唔敢除口罩所以好耐冇買

改日文名扮日本野食嚟做乜鳩

不過去百貨公司食相近材料嘅雪糕已經唔止呢個價

食過

繽紛樂同金莎都好似好甜
不過下次去旺角都會一戰

我都係全年無休飲凍野

佢個8.0牛乳真係好撚好食！

朱古力好濃好滑好好食

好邪惡

食過好食

講到咁，去試吓先

講還講 你貼相
夜媽媽宵夜時間肚餓㗎嘛

金莎還可以，但繽紛樂真係好食得甜先會鍾意

老老實實 深水埗係窮撚天堂...
個大環境係咁 特登入去都幫唔到你幾多
考慮下轉場啦 支持

呢個真，好似農場餐廳亂咁黎就真係無眼睇

催促下你地快快手支持下高質黃店

聽日過去食

依間個牛奶雪糕超好味

呢間好食

老實講呢個價喺西九真係唔會做得住㗎喎，
咁多鋪頂爛市....

以前有個期間限定嘅波子汽水味
個個星期都去食

食過 好重奶味 都okay好食
不過真係少少貴 有d趕客
行過都買唔落手

食甜品都四五十蚊啦
26蚊一枝咁高質嘅雪糕有幾貴

建議真係轉場 西九太多競爭
之前先有單雪糕鬥平鬥賤價既事
住得ssp都唔係咩富貴人家 客都係想食得平食得飽既姐

同意26蚊唔算貴 但係西九入面係真係算貴
上一兩層8樓foodcourt有間10$3球
樓下手作之店十幾蚊又有兩球
同層重有間雪糕未食過
重有其他雜鋪
如果你話開係正常市區既 26蚊真係唔貴 會狗衝
但係窮撚低端地區既商場 真係買唔落手

個老細其實望住南昌嗰邊但唔記得原來間舖唔喺v walk

開係vwalk 一筒雪糕賣三四十蚊都得啦
反正個商場係得d懶鬼手搖飲品
一間雪糕店都無

Agger 咁高汁都仲要話貴
大西北食個普通甜品都要40幾
旺區嗰啲珍珠奶茶排哂隊又唔話貴
理解不能

遲下去試

啲期間限定係咪唔會再出
好多人都話波子汽水好食

睇唔出有咁多青都會食雪糕

唔夠cremia好食

難得有個清泉係到
算啦 睇吓佢上面點覆我
咩變成生活習慣 咩唔等如抗爭
如果唔關事咁點解要整個黃色經濟圈 黃店告急
我真係告你老母急
你講到唔關抗爭事咁我更加無理由幫你啦
想賺錢就賺錢啦 仆你個街
出面啊豬啊狗都係黃店啦 唔關抗爭事咁做咩叫自己黃店呀
最撚憎人講 你都唔知佢背後做幾多野
直接捐比蘋果 612 做實事 睇真新聞 幫手足
都好過唔知點解比錢黃店食野就=撐抗爭

覺得又唔算好貴既
不過勁少去西九 唔會特登去食
btw西九10蚊3球雪糕我已經覺得好好味

pish

岩岩食完掂掂掂

想食 但奶會屙到仆街

咁細杯嘅。。。

想返k11定邊度五十蚊杯成pat屎嘅牛奶雪糕多人食到癲
我去親西九都會飯
不過肺炎後覺得周圍拎住杯雪糕奶下奶下有啲尷尬

我手大sorry
你不如去食10蚊3球啦咁

雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

話細杯都要比你串去食10蚊3球真係cls

又唔好咁講
你嫌貴
我俾建議你可以食平d
咁都要俾你話我串你真係cls

係呀 啲人去食五六十蚊嗰啲 又唔覺得貴
我上次同老婆係企喺一二邊食 冇人
唔好拎住周圍行都還好嘅

食8.0定黑朱古力

搵日有機會去開嗰頭試下先
其實個價唔覺貴 但問題係真係唔會去開嗰邊 希望佢地快啲儲到錢搬返出黎喇

都真 我哋都係咁啱喺嗰頭食飯先去
西九龍真係唔太方便 食完周圍又冇嘢行
唔會特登去咁囉

原本屌緊樓主打手
但琴日試完真係返唔到轉頭⋯唔屌了

屌我都係食完 覺得太正先做打手
做咩青唔食cone+8.0牛乳 好似正過用杯喎

因為平時唔食筒
下次識食啦

識食一定係跟筒啦好似一樣價錢
下次試埋個黑朱古力 都正㗎

個筒都好撚脆唔食浪費晒

筒+8.0 真係無得輸
超出$26嘅價值

屌你老母食就食啦，黃店呀，理撚得佢係咪廣告

心水清
鍾意食雪糕既人一年四季都會食
同埋秋冬少雨，生意會好

認真咪再租西九
成間公司除咗廣告部之外全部都係藍
（所以內部講明係一蚊都唔會減 話乜鳩尊重合約精神）
租又貴到仆街 根本唔值 你話人流幾多都係咁講
酒樓有老鼠行嚟行去
仲要好猛鬼 我完全唔敢入